根據非正式統計 兩大顏色主要支持者包括

黃vs藍
年齡層: 40以下 vs 65以上
職業: 醫生、律師、學生、公務員 vs 無業、警察、黑社會
語言: 廣東話、英語、國語 vs 廣東話、普通話
學歷: 副學士以上 vs 毅進

頭盔: 個人觀察 以上皆為”主要” 並不是”只有”

大把醫生係藍

公務員 藍多...

我爸嗰邊成家藍 公預員

Sorry
所以呢個係非正式統計
個人不主張分化

務